cctvb 股價創歷史新低 , 幾時會跌穿 $10

市值幾多

1137高定CCTVB高?

天滅CCTVB.

接近了. 1137市值37億幾. CCTVB市值44億幾

我係想佢跌到停埋牌.

有幾多現金同欠債

聽日

依家唔放渣都冇，老母睇韓劇啲廣告時段係冇廣告完咗後仲要播my 攝時間

830套劇既預告 會係830廣告時間播
遲d可能播緊劇都照去預告

收視節節上升
股價節節下跌

雖然係人都知佢公布嘅收視唔係真

做開五毛野 跌到剩返5毛就差唔多

右下角唔夠位走

港股通都俾人踢走埋冇支水救cctvb

最新應該係三毛，呢排維穩費唔係好夠派。
睇吓幾時變仙毛。

30點收視吖嗱

李寶安真係有料，亞視做到執笠，CCTVB都就死，但佢一樣步步高升！

Push

年輕人已經放棄CCTVB

TVB 平均一個月總收入要有 4 億廣告先叫有錢賺 , 薪金支出佔 3份1

已跌到9.26

升返d 9.34